凌晨零時許，一名持伸縮警棍男子爆頭受傷倒卧地上

旺角西洋菜南街與豉油街交界，凌晨零時許，一名手臂紋身持伸縮警棍男子，遭約10名男子持硬物及鐵棒毆打襲擊，事主不敵被圍毆受傷倒卧地上，途人見發生血案大聲喝止，逞兇者四散逃去，救護員趕至將傷者送院治理，現場留下一灘血迹，警員封鎖現場調查。

據現場目擊者表示，傷者原本乘坐一輛寶馬私家車，落車後遭多人持硬物追打，事主逃跑至10多米外，被追至惡漢包圍狂毆。

事件無可疑

嗯 事件冇可疑

黃色經濟圈的障礙

黑社會傾唔掂數 冇可疑

黑警鬥毆
冇可疑

有睇片啲人自稱黑社會做野

大家紋曬身知咩事啦

求神拜佛係死黑警

便衣狗打便衣狗
發現打錯人咪走囉

黑吃黑。

黑社會做嘢

紋晒身 有警棍 抵撚死

冇live

黑社會打鬥

唔需要 冇可疑

冇可疑，佢只係意外仆親

無死到，不接受，請繼續努力

黑幫內訌姐
無可疑

明顯係佢自己整親啦

即刻拉佢藏有攻擊性武器啦

勿跟車太貼
證實持棍男子唔係手足再慶祝都唔遲

打完都用幫人用聖水洗下傷口

極微啦

年近歲晚，相信和金錢糾紛有關

紋曬身知咩事啦

手足們唔好即刻返屋企，去多幾個地方換裝先

坐寶馬私家車wor

小心周圍閉路阿！
最好搵地方留到聽日條街多人先搵地方換裝，先好返屋企

真係冇可疑

冇可疑

證實佢唔係手足先再慶祝

靜雞雞

黑吃黑
伸縮警棍隨街派

無可疑

咁都唔打死佢

希望係黑警

神獸
靜靜雞終於出現

有棍唔係好好打既咩

Pish

好人好者點會咁夜仲係條街行

冇可疑，追數追上門遮

未找數啦，黑警咁鍾意借錢

一定唔係便衣啦 有紋身
冇可疑
沒事兒沒事兒

黑吃黑

邊撚個阻止啊屌

之前荃灣扑狗車嗰次張相隻軍裝警甴都有紋身

極少手足會紋身

咁又唔係嘅

乜渣住條伸縮警棍周圍行都冇野

低死啦 醫院過年啦 死黑警

點解唔打死？真係想追數

政見不同人士衝突

閱 無可疑

市民止暴制亂 多謝熱心市民

。。。。好多

係伸縮棍，咩伸縮警棍，佢有表示係警察咩

事件冇可疑

唔同字頭打架姐 無可疑

以前差人無得紋身，但而家無法無天就唔清楚啦

估唔到香港d黑社會咁狼

油麻地火魔手足俾人見到紋身都喇喇聲去洗咗

應該係黑食田黑 警察有咩可能紋身 好似係

最好係警察

大把雜差有紋身啦

Push

冇可疑 我唔知道 我睇唔到 我唔係現場

休班驚因為秘撈贓款分贓不均，黑吃黑互毆，冇可疑

假新聞

好明顯係警棍男子自己仆街受傷啦

申請比黑警打咁

傷痕就見好多

呢個應該真黑黑黎
大花臂喎短袖已經遮唔到

好多手足比狗屈都係屈持伸縮警棍
屌證實係黑警先啦

太輕手

我想見都見唔到...

成隻手紋到花哂，肯定唔係差人

黑社會都有伸縮警棍

睇唔睇到㗎私家車嘅車牌

呢個真
成手紋身 會唔會真狗

仲等我咁開心
臥底有冇可能

好似個個見話拎 伸縮狗棍就上晒腦
希望唔係手足拎棍

臥底最多只會紋手臂上

冇殘廢

地下好滑
仆到爆缸

途人見發生血案大聲喝止

所以做個精明好市民，唔好見人揸住似警棍既物體就以為佢係警察！自稱警察都只可以信最多一半！唔出證千萬唔好信！

確唔確認係便衣狗，係既我即刻捐一舊水去星火612慶祝下，再食串牛雜

捐二舊 加碼去黃店提早食新年大餐

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國既議案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

你而家大我呀.jpg

我捐兩百零...一蚊！

唔係話被人打嗰個先有紋身咩

大把狗炸到一手都係 尤其便衣同反恐班撚樣

事件無可疑 next

DLLM 自己友呀

係
但狗一般唔比紋身 (好似係

講緊要搞清楚｢事主｣係咪手足
唔係｢兇徒｣

黑警想重振雄風？

暴徒當時有無反抗?

好明白

黑警被私了

追貴利數，無可疑

唔記得講句: 屌你老母 自己人
無可疑

內訌

四眼仔無處不在

幾時開始手足就唔可以有錢？
個個都冇錢嘅話第一粒tg就已經正式收皮啦

途人咁熱心

似俾人追債

是旦啦
黑社會都係遲早要清算嘅一堆

唔好ff，係狗抆咗槍啦。
係手足喺mk就無伸縮啦。

黑社會揸警棍

你個名同個一撚樣

未死，失望！

黑社會打架咋嘛

借錢梗要還，咪畀錢中介

真係唔似手足呢

無可疑

close file

希望係休班警

成手公仔未必係狗
會唔會係早兩日搞桔梗個班？

可能係黑社會？

真，睇唔到支棍咩樣，其實好多老黑都有，成日睇新聞見d狗破老黑兵器庫

死得未？

其實喺兩邊黑社會廝殺
想賴落抗爭者度

毛可兒

GET FUCKED YOU FUCKING CUNT

仆親啫

差黑社會錢？
定偷食黑社會大嫂

警驚就唔去出街？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

又係淘寶血漿

傷者比人告藏有攻擊性武器未

我手上無資料，返去check check先

黑社會日常

淘寶大把有得買

似黑社會自己打

一名懷疑有黑社會背景持有伸縮警棍

錢問題

咁戇鳩扮黑警，抵撚死

咁咩都唔知正路都會阻止既
建議下次咁樣唔一定走
同啲路人解釋係警察先
自己友就會由得佢

黑社會被尋仇有幾唔尋常

[1月1民陣大遊行] 除咗大遊行 仲有一件事要所有人知道!!!

爆料。黑警試圖減低黑警恐慌。將被施襲者列為黑社會

其實大家多D互相尊重，一句唔該借借咪冇事囉！！！

有
不過Harddisk壞左已經播唔到

呢個最合理

黑警可以紋身
手臂

無可疑
休班懶賭狗比人尋仇, 完

唔係狗,不值討論

希望唔係自己友

又tk

押韻嘅

紋身

好人好事， 防止持武器恐怖分子攻擊

香港警察係唔俾紋身
所以一定係黑社會俾人打
打佢嗰啲人只係為民除害

好老實講，宜家黑警就係恐佈份子，個個帶晒口罩，又唔會show pass，同黑社會無分別，係街見到幾條友打一個，唔知好唔好去幫，一幫的話，話係黑警，告埋襲警，先返去坐48，重哀過大陸，同一道理，的檢控官、法官咁岷駛唔駛帶埋口罩，到時就好似中世紀個的宗教法庭咁

手足好野

連登仔：可能係手足

借撚左錢唔還宜家拎碌棍出街真係可以保平安

關咩事
香港警察夠唔可以染髮啦
咪又係見到有MK金毛係便衣狗

狗咬狗

關我撚事呀！

借錢梗要還 咪呃OT錢

有2狗負評 要派狗糧

黑狗打手足，又知法犯法

不小心跌倒鳥

揸伸縮警棍都唔會係好人
打得好

伸縮警棍wor

黑社會

條黑警應該一早得罪左班古惑仔

途人做乜撚要喝止

黑社會執行家規，無可疑

溝通問題者

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

個新聞寫既係持伸縮棍，有Ｄ手足其實都有伸縮棍

咁都係傷人咋？唔係謀殺？

天氣乾燥 爆冊者

你真係冇改錯名

update左喎. 話係黑社會糾紛. 信不信由你.

旺角西洋菜南街與豉油街交界，凌晨零時許，一名手臂紋身持伸縮棍男子，遭約8名男子持硬物及鐵棒毆打襲擊，事主不敵被圍毆受傷倒卧地上，途人見發生血案大聲喝止「唔好打」，逞兇者四散逃去，救護員趕至將傷者送院治理，現場留下一灘血迹，警員封鎖現場調查。涉案約6至8名男子，年約20至30歲，案發時部份戴上口罩及手持鐵棒。

傷者姓黃24歲，頭、手及腳受傷，據現場目擊者表示，傷者原本乘坐一輛寶馬私家車，在砵蘭街落車後遭多人持硬物追打，事主逃跑至10多米豉油街，被追至惡漢包圍狂毆。惡漢逞兇後部份往太子方向逃去，另有部份登上一輛的士往油麻地方向逃去。警方接報到場，經初步調查，案件暫列傷人，交由旺角警區刑事調查隊第一隊跟進，暫未有人被捕。黃頭、手腳受傷，清醒送往廣華醫院治理。據了解，事件涉及黑社會糾紛。

我睇唔到 我唔知到 我唔理

原來分化撚進化到鼓吹"9殺自己人都唔割"既地步

之前荃灣係車個隻狗被人一刀入曬隻手 隻狗影傷勢個陣都係有紋身 唔好傻啦

你自己找返單新聞睇

似兩邊都係黑社會

POPO內訌 無可疑

當街當巷咁樣獅鳥人地，仲有王法？同你地唔同立場就要比你地打？

打得咁輕手有冇搞撚錯

佢唔係嗰到出現就無事
驚就唔好全街
事件無可疑
無講關節有事, 所以唔完美, 可接受, 要改善

Mr Siu analysis of popo tactics!

我驚係黑警圍毆完手足再塞枝伸縮棍落去。。。

哦冇可疑

係咪差佬先
有伸縮警棍唔代表就係差佬

黑警內哄？

勇武地下化初見成效

冇過程，只得結果

我愛手足

清清個腦d屎先好上網

條友持有可非法用途武器wor

通輯佢啦

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

一晚兩單
燒藍舖 打落單狗

靜靜雞

jj都冇爆到
比一叫一叫就走曬
咁多個都廢既

黑警同黑社會既勞資糾紛

popo
becoz u no waer uniform
omg
so bad

應該係唔同環頭啲OT錢飯錢分唔勻啦

咩人打咩人都未知，跟車咁貼做咩

事件冇可疑

清醒送往廣華醫院治

途人左膠又輸民意

事件冇可疑
一定係自己唔小心仆親

架寶馬有冇自焚？

應該先大叫：支持香港警察

Don't give them ideas

事件好可疑。

因為傷者持有攻擊性武器。應該被扣查。

還錢啦

更新版

資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

-香淑嫻 Veronica HEUNG Shuk Han(裁判官)

-張潔宜 Kathie Cheung Kit-yee(署理主任裁判官)

-黃士翔 Colin Wong Sze-cheung (裁判官)
(相未搵到)

仲有檢控專員

資料由會員提供: JuniorSoares

刑事檢控專員 梁卓然 David Leung Cheuk-yin

以為咩咁大件事，流鼻血都多過佢啦

冇headshot

紋晒身 知咩事啦

唔係咁開心啊

唔好跟咁貼 有棍唔一定係狗
有冇諗過可能係手足黎 跟住話係黑社會案轉移件事

自己人

同你地講左係有人拎棍話係便衣要問我拎錢 依家信未

啱啱響上水比個便衣拉埋一邊 叫我比$500佢放我走

都幾勇敢...竟然唔係走

黑社會互相打鬥姐

不如搵片對照下：
展示立場記者身份證條幪面黑警及今次被鶳條友堂眉吧！

只係想話沒有襲警,只有勇武打尻黑社會

唔係開心

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

有申縮警棍都唔拉即係佢係黑警

手持警棍 冇可疑

冇見過寶馬家長？

開心

唔俾唔代表無 好L多黑警都有紋身㗎

黑警入職既時候唔可以有

入左之後就唔會check

係咪又係所謂既兩幫人打鬥

黑警同黑社會有咩分別？

其實從來無例話唔比 只係狗入面好所謂不明文規則
以前你紋左身係學堂比人知會比d 大蛇針對

呢家時代變哂啦 早幾個月d 狗facebook 成日post 狗受傷圖 有d 都有紋身
中學有d 舊同學做左狗 unfriend 佢前仲見話佢post 自己d 紋身

btw, 伸縮狗棍同槍一樣 一樣有黑社會有

所以呢單唔知係乜野人住

抵撚死

手臂紋身持伸縮警棍
冇可疑

重點係：途人見發生血案大聲喝止

DLlM班細路比狗打到爆頭斬到斷腳唔見你有途人出黎？

你訓撚左幾耐？見過大把有

好人好者，點都唔會持伸縮警棍，
又係持警棍掟汽油彈放火嘅真暴徒。

仲唔拉條友「藏有攻擊性武器」？
狗最鍾意架

驚謊可以紋身？

雜種英明

我諗佢意思係，狗用車通常係寶馬姐